[建議]今晚大家右手拎蠟燭/手機嘅時候 左手可唔可以做呢個手勢?

出自The Hunger Games
意思係向對象表達感謝、愛和尊敬
個人覺得係一個對31年前抗爭的六四死難者們來說係非常合適嘅手勢
戲入面都係因為有人死女主角先做

六四燭光 遍地開花
光復香港 時代革命

可能有人會話呢個係一個反抗獨裁極權嘅手勢 會唔會以為係港獨手勢阿?
的確有咁嘅可能 但最初呢個手勢唔係咁嘅意思
令呢個手勢變成反抗象徵嘅係獨裁政權
只有獨裁政權先會連一個手勢 一個集會都容不下
令人民反抗嘅永遠係邪惡獨裁政權

五大訴求手勢簡單易明 但始終要兩隻手 唔夠方便
同埋同六四有少少唔夾

If we burn

you burn with us

支持

今晚會有催淚彈嗎?

咁早講
係人都睇到啦

sor